大快活真係抵撚食

55蚊有菜有豬有牛有腸有六粒飯有可樂 自己煮都唔得啦

重點係好唔好食先？

同我上次食果碟差咁多

大快活 都係咁上下 唔難食又唔特別好

無得賺，但求打個和咋

多撚到呢

即刻去食

依個餐淨係個飯已經大個

有冇雞扒

你睇佢業績就知冇得賺
為善心打個和
想多ｄ人有飯食炸

又送埋餐 真係攪手打個和
利申 非打手

係 我諗住酒樓碗仔咁上下

之前明明有雞脾，而家唔抵食
上次我食完仲要啪多個m記

屌你兩個拳頭咁大碗

巴打隻手好大

食過 啲扒就早餐賣剩 腸就下午茶夾剩喺鐵板抄埋一碟拎嚟賣

不了

百里香真係抵撚食
定延真係抵撚屌

唔通食燒雞

百里香食撚到肚痛 不了

可樂 1蚊
豬牛腸8蚊
六粒飯2蚊

可樂用漿溝出黎 平過水 $0.2 差唔多

無雞脾？